Admin, 我要求點人數:-[

點你老母，食緊女

感覺上而家連登d reply數目少左